男人老狗成日女神前女神後，影衰曬港男

當人神咁拜，做到成隻走狗咁
冇曬尊嚴

我個frd覆我，唔講住

你咪又係狗

所以我只有男神

男人中恥辱

自願降低身份地位 過份美化/神化女性
最睇唔起呢種人